前線手足入一入嚟

只要你地唔會死同唔俾人拉
你地做乜我都支持
辛苦啦 唔想再見到手足有犧牲
求下大家 一齊撐落去

好